拒統促黨直播被譏俗辣 館長：怕被冠上不忠不孝不義賣國賊

統促黨總裁「白狼」張安樂日前帶棺抗議時差點跌進棺材裡，被成吉思汗健身俱樂部創辦人「館長」陳之漢在直播中調侃，並反諷式教學白狼如何才能讓中國統一台灣，引發統促黨成員不滿要求面對面直播，結果館長直接回應「我不跟賣國賊直播」。統促黨成員今天繼續接力叫戰，幹譙館長是「膽小如鼠的俗辣」，又揚言直接到成吉思汗門口「直接比賽」。

統促黨成員白茉莉今天凌晨發文，稱將台灣列為中國一省是國際情勢，而且主張共產主義是合法權利，館長卻用「賣國賊」來形容統促黨，根本是無視大法官釋字第644號，也違反了當初從軍時的誓言「恪遵國家法令」。

白茉莉又譏諷館長在網路直播時表演得很剽悍、很勇敢，誇張要統一必須先跨過他的屍體，理應連上戰場、挨子彈都無懼，卻對於統促黨邀請的言詞交流都怯戰，「那館長之前說統一跨過其屍體，爾等實在很難相信」。白茉莉表示，既然館長不願跟統促黨直播，「那～我們到你那邊拜訪，交換意見如何？」最後並譏諷「莫非館長賬號被盜，冒用館長名義回應的是一個膽小如鼠的俗辣而已？」

統促黨捍衛隊隊長李承龍，今天也轉分享白茉莉的發文，並寫下諺語「醃雞翅大，飛不如鳥；蜈蚣百足，行不如蛇。」疑似要館長知道自己的斤兩、量力而為，不要踰越份際，並嗆聲：「你要跟我比閩南語『三字經』朗誦比賽嗎？我可以到你店門口，直接『比賽』。」

館長今晚則在粉專發文表示，自己就是怕跟統促黨直播，因為「怕人家給我冠上個不忠不孝不義的賣國賊」，並要統促黨先自己開台直播看看會有多少人看再說，「別用言語利用別人的熱度，我還他媽的想直接去打NBA，喇八詹真是膽小如鼠，我想直接跟復仇者演好來屋，復仇者不敢真是膽小如鼠。」（即時新聞中心／綜合報導）